如果唔當香港係獨立關稅區，咩行業受影響？

有d乜野係made in Hong Kong 賣去美國？

轉口都計 Made咩in hk

所有行業

乜都死

律師會計師工程師醫生所有行業都收得皮

服務業都死？

共產黨

會，因為香港既服務業都係derived from 金融